/* 
  Localizable.strings
  SmartExchange - Store Trade-in

  Created by Sameer Khan on 05/03/22.
  
*/

"Welcome to SmartExchange" = "Welcome to SmartExchange";
"IMEI/Serial:" = "IMEI 號碼";
"Store Token" = "Store Token";
"Scan QR" = "點擊掃描QR";
"Previous Quotation" = "Previous Quotation";
"Let's Get Started" = "Let's Get Started";
"Reference Number" = "Reference Number";
"Order details" = "Order details";
"Reference No" = "Reference No";
"Customer" = "Customer";
"Prefferred time" = "Prefferred time";
"Email" = "Email";
"Physical Condition" = "身体状况";
"Customer details" = "顾客信息";
"YOUR QUOTE" = "你的报价";
"Offered Price" = "手機回收價";
"Diagnosis Charges" = "手機測試收費";
"Estimated Amount" = "Estimated Amount";
"Product details" = "Product details";
"We will show you multiple coloured screen with maximum brightness for 8-10 seconds. Please tell us if you see a black dot click “START” to begin" = "我们将向您展示 8-10 秒最大亮度的多个彩色屏幕。如果您看到黑点请告诉我们点击“开始”开始";
"Quit Diagnosis" = "退出诊断";
"Are you sure you want to quit?" = "你确定你要退出吗？";
"Touch Screen Test" = "触摸屏测试";
"Please make sure Bluetooth and GPS are enabled on your device and press begin to start the tests" = "請確保藍牙、行動網路、Wi-Fi 已開啟並連線";
/////////////////////////////////////////
"Checking Proximity Sensor" = "检查接近传感器";
"Wave your hand infront of the screen" = "在屏幕前挥手";
"Checking Hardware Buttons" = "检查硬件按钮";
"Follow the instructions below to complete check" = "按照以下说明完成检查";
"Press volume up button" = "按下音量增大按钮";
"Press volume down button" = "按降低音量按钮";
"Checking Earphone" = "检查耳机";
"Please plug-in your earphone" = "请插入您的耳机";
"Checking Charger" = "检查充电器";
"Please plug-in your charger" = "请插入您的充电器";
"Checking Camera" = "检查相机";
"Get ready to smile. We’re making sure this device is selfie-ready!" = "准备好微笑。我们正在确保此设备已准备好自拍！";
"1. Tap anywhere on the screen to autofocus" = "1.点击屏幕上的任意位置自动对焦";
"2. Press capture to take a shot!" = "2.按抓拍拍照！";
"Checking Face-Id" = "检查 Face-Id";
"First, enable the face-Id function on your phone" = "首先，开启手机的人脸识别功能";
"During the test place your face on the scanner as you normally would to unlock your phone" = "在测试期间，将您的脸放在扫描仪上，就像您通常解锁手机一样";
"Checking fingerprint scanner" = "检查指纹扫描仪";
"First, please enable fingerprint function" = "首先，请开启指纹功能";
"Then you will place your finger on the fingerprint scanner like you normally would during unlock" = "然后，您将像通常在解锁过程中一样将手指放在指纹扫描仪上";
"Enable Biometric" = "启用生物识别";
"Go to Settings -> Touch ID & Passcode" = "转到设置 -> 触控 ID 和密码";
"Biometric Authentication Test" = "生物认证测试";
"WiFi Test" = "无线网络测试";
"Please make sure Bluetooth and GPS are enabled on your device and press begin to start the tests" = "请确保您的设备上启用了蓝牙和 GPS，然后按开始开始测试";
"Checking FlashLight" = "检查手电筒";
"Count how many times your phone's flashLight blinked and then type it in the text box provided" = "计算手机闪光灯闪烁的次数，然后在提供的文本框中输入";
"FlashLight not working" = "手电筒不工作";
"FlashLight Test" = "手电筒测试";
"Defective" = "有缺陷的";
"Please Enter Reference Number" = "请输入参考编号";
"Screen Calibration" = "屏幕校准";
"SMART DIAGNOSTICS" = "智能诊断";
"TEST RESULT SUMMARY" = "测试结果摘要";
"Checking Device Rotation" = "检查设备旋转";
"Choose language" = "选择语言";
"Change language of this app including its content." = "更改此应用程序的语言，包括其内容。";
/////////////////////////////////////////
"Please enter your name" = "Please enter your name";
"Please enter your email" = "请输入您的电子邮件";
"Please enter valid email" = "请输入有效的电子邮件";
"Please enter your contact no." = "请输入您的联系电话。";
"Please accept terms & conditions" = "请接受条款和条件";
"Display & Touch Screen" = "显示和触摸屏";
"2 -3 Minor Scratches" = "輕微刮傷";
"Heavily Scratched" = "嚴重刮傷";
"Cracked" = "嚴重刮傷";
"Not working (Loose LCD)" = "不工作";
"Network Lock / Telco Lock" = "帳號登出 （密碼，iCloud，尋找iPhone）";
"Device Body (Back Panel / Cover)" = "手機主體(含相機玻璃、側邊、背蓋)";
"Minor Scratches" = "轻微划痕";
"Heavy Scratches" = "严重划痕";
"Dented" = "凹痕";
"Details Synced to the server. Please contact Store Executive for further information" = "详细信息已同步到服务器。请联系店长了解更多信息";
"Photo Id uploaded successfully!" = "照片ID上传成功！";
"Uploading..." = "正在上传...";
"Success" = "成功";
"Click on ‘Start Test” and take a picture from your camera to run auto-focus test" = "Click on ‘Start Test” and take a picture from your camera to run auto-focus test";
"Authenticate with Touch Id/ Face Id of your phone" = "Authenticate with Touch Id/ Face Id of your phone";







"Back_camera_auth"="此應用程序無權使用Back Camera。";
"Error" = "錯誤";
"Setting" = "設置";
"Cancel" = "取消";
"Reader_not_supported_by_the_current_device" = "當前設備不支持讀卡器";
"header_title" = "申請需要獲得許可才能完成診斷。 完成GPS診斷需要位置請求";
"Dead_Pixel_Test" = "螢幕烙印測試/ 顯示異常";
"dead_pixel_msg" = "您在手機螢幕上有發現螢幕烙印測試/ 顯示異常嗎？";
"Yes" = "是";
"No" = "否";
"retry" = "刷新";
"skip_info" = "如果您跳過此測試，將會導致最終回收價格降低。確認跳過？";
//"Proximity_Sensor_Diagnosis" = "前方感應器測試";
"Proximity_Sensor_Diagnosis" = "跳过接近传感器";
"Checking_Network" = "正在檢測行動網路";
"Checking_Bluetooth" = "正在檢查藍牙";
"Checking_WiFi" = "正在檢查無綫網絡";
"Tests_Complete" = "測試成功！";
"internet_prompt" = "找不到Internet連接！請確保你有一個有效的互聯網連接";
"pos_info" = "請確保資料已填寫進POS";
"reader_info" = "此手機不支持";
"camer_permission" = "此APP尚未應許使用後方照相機";
"setting" = "設定";
"hardware_info" = "硬體按鍵測試";
"rotation_info" = "翻轉功能測試";
"portrait_mode" = "請自行將手機翻轉，系統會自動偵測";
"landscape_mode" = "請自行將手機翻轉，系統會自動偵測";
"earphone_info" = "耳機功能測試";
"charger_info" = "充電功能測試";
"camera_info" = "相機功能測試";
"fingerprint_info" = "指紋辨識功能測試";
"invalid_imei" = "錯誤IMEI輸入 ";
"invalid_serial_info" = "此IMEI輸入無效、錯誤";
"imei_validation_info" = "請輸入IMEI 號碼";
"screen_failed_info" = "觸控面板/熒幕測試失敗！";
"retry_test" = "重試測試？";
"continue" = "繼續";
"submit" = "繼續";
"reference_no" = "訂單號碼";
"skip" = "跳過測試";
"rota_info" = "請打開手機螢幕自動翻轉功能，然後點擊”開始測試“並將手機從縱向旋轉到橫向";
"hard_btn_info" = "請按手機上的以下按鍵或按鈕";
"Checking_GPS" = "GPS檢測";
"Checking" = "檢測中";
"lcd" = "液晶螢幕/螢幕玻璃";
"cpbp_info" = "手機主體(含相機玻璃、側邊、背蓋)";
"mobile_place" = "電話號碼";
"email_place" = "Email";
"name_place" = "姓名";
"price_info" = "";
"user_details_info" = "請輸入個人資料";
"user_btn_continue" = "完成";
"upload_btn_text" = "上傳個人身分證";
"schedule_btn_text" = "上傳個人身分證";
"cracked" = "破裂";
"broken" = "破碎";
"dented" = "凹痕";
"Not_Working" = "無法正常顯示";
"flawless" = "完好無缺";
"Flawless" = "完好無缺";
"Minor_Scratches" = "輕微刮傷";
"Heavily_Scratched" = "嚴重刮傷";
"device_body" = "側邊/背蓋";
"Phone_Locks" = "帳號登出 （密碼、iCloud、尋找iPhone）";
"store_token" = "店家編號";
"Wifi_info" = "WiFi，藍牙或GPS：有缺陷";
"Proximity_info" = "接近傳感器：不良";
"camer_info" = "相機：不良";
"device_info" = "設備生物特徵：有缺陷";
"mic_info" = "麥克風：不良";
"speakers_info" = "演講嘉賓：瑕疵";


"nfc_info" = "NFC：缺陷";
"vibrator_info" = "振动器：不良";
"gsm_info" = "GSM：有缺陷";
"bluetooth_info" = "蓝牙：有缺陷";
"gps_info" = "GPS：有缺陷";


"rotation_skip_title" = "跳过自动旋转";
"rotation_info" = "自動旋轉：有缺陷";
"hardware_info" = "硬件按鈕：不良";
"back" = "back";
"Device_Status" = "Device Status";
"valid_email_err" = "Please Enter a valid email Id";
"main_info" = "請確保您已在POS中輸入詳細信息";
"screen_info" = "請把螢幕顯示的格子填滿";


// Sameer -->> 12/4/21
"Summary of Test Results" = "檢測結果";
"Failed and Skipped Tests" = "失敗和跳過的測試";
"Functional Checks" = "功能檢查";
"ReTry" = "重新嘗試";

// All Tets Name
"Dead Pixels" = "屏幕壞點";
"Screen" = "屏幕";
"Rotation" ="自動旋轉功能";
"Proximity" = "感應器";
"Hardware Buttons" = "手機按鈕";
"Earphone" = "耳機插孔";
"Charger" = "記憶體";
"Camera" = "相機";
"Fingerprint Scanner" = "Fingerprint Scanner";
"Face Id" = "Face Id";
"Face-Id Scanner" = "FACE ID 扫描测试";
"WIFI" = "Wi-Fi";
"GPS" = "GPS";
"Bluetooth" = "藍牙";
"GSM" = "GSM";
"Microphone" = "麥克風";
"Speaker" = "揚聲器";
"Vibrator" = "震動功能";
"SMS Verification" = "鏈接功能 電話號碼驗證";
"Storage" = "存儲";
"Battery" = "電池";


"Checking Speaker" = "檢查喇叭";
"Your phone will play some numbers out loud, and then type it in the text box provided." = "手機會撥放幾個數字，請將聽到的數字打在輸入處";
"Start" = "開始";
"Skip" = "跳過";
"Submit" = "提交";
"Enter Number" = "輸入號碼";
"Speaker Test" = "Speaker Test";
"If you skip this test there would be a substantial decline in the price offered. Do you still want to skip?" = "如果您跳過此測試，所提供的價格將大幅下降";


"failed to record!" = "failed to record!";
"Checking Microphone" = "Checking Microphone";
"Click to start button. after that microphone will listen your voice for 4 seconds to check your microphone is working or not" = "按下開始並說話，麥克風會聆聽聲音四秒鐘，以檢查麥克風功能是否正常";
"Microphone Test" = "Microphone Test";


"Checking Vibrator" = "Checking Vibrator";
"Count how many times your phone has vibrated and then type it in the text box provided" = "計算手機震動的次數，並將次數打在輸入處";
"Vibrator Test" = "Vibrator Test";


"wifi_detail" = "WIFI: Defective";


"Checking WiFi" = "Checking WiFi";
"Testing WiFi" = "Testing WiFi";
"To test WIFI, turn WIFI on and connect to your preferred network then Press “START“" = "To test WIFI, turn WIFI on and connect to your preferred network then Press “START“";

"I hearby acknowledge that I have read, understand and agree to the Terms and Conditions." = "I hearby acknowledge that I have read, understand and agree to the Terms and Conditions.";


"Enable Biometric" = "啟用個人特徵 :指紋，臉孔解鎖";
"Go to Settings -> Touch ID & Passcode" = "前往設置 ->觸控ID与密碼";
"Settings" = "設置";
"Biometric Authentication" = "鉴定个人特徵 :指紋，臉孔解鎖";

"Version" = "版本";
